分組賽好多垃圾戲碼

32 隊都咁仲話加到48隊

俄羅斯對沙特已經冇興趣

實會有㗎啦

冇計啦有D大隊又冇得踢

屆屆都有，好出奇咩

咁你咪16強先睇冇人迫你

不嬲世界杯要賭埋波先好睇

垃圾？咁做咩冇中國？

佢48隊之後話再32強
屌不如全世界2百幾隊都有啦

沙特世界排名67
俄羅斯排70

沙特1X倍
俄羅斯1.X 倍

沙特好似買得過...

上年洲際國家杯睇過俄羅斯表現 不了